勇武派 調虎離山 打突撃咪得囉

去遊行搞勇武 又會俾自己友阻住哂

警察又去哂遊行度

和平遊行 同 勇武 根本就應該互相配合

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

班撚樣得把死人口，咪又係跟隊尾然後散水

你估下有幾多個真係勇武？
加上佢地口中既勇武 隨時係屌黑警幾下老母就叫勇武

真係勇武既 坐緊監啦！

屌黑警已經好勇武
最勇武係坐係屋企上連登潑冷水屌和平示威者唔勇武

有冇五毛入下來

突個撚頭出黎屌完縮返埋

講個笑話你知

出黎勇武之前 就大大聲聲話違法就義
到俾人拉時 就話白色恐怖

公我贏 字你輸

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

請各位好好配合俾和平人士點相

離群先最危險
佢地對你想點就點

講得好岩

港島區以外 有乜地方可以參觀 ?